NBA All time Top-5 內外線防守球員

外線 top 5 (pg sg sf)
Gary Payton
Pippen
Bowen (好撚憎佢)
Tony allen
Marion

內線 Top 5 (sf pf)
Dikembe Mutombo
Hakeem Olajuwon
Alonzo Mourning
Kareem Abdul-Jabbar
Ben Wallace

好撚難排... 好多人選
大家點排??

draymond green

奧尼爾呢？

dity green同上面個推俾唔入流.....

標羅素？

世界和平

kswhi

kawai

點解冇kobe, TD, KG?

佢個年代太多廢人

O'Neal Topfit果陣真係sm晒全部內線

外線Tony Allen Marion out
Jordan Kobe/lbj in

外線防守可愛一定係all time no.1
就算計內線防守top5都有佢份

TD ONeal Leborn Kobe Kawhi 一隊

Kawahi 一定要有啦
Tony allen 唔入流

Rajon Rondo

On9 我刺撚都認為tonyallen 防守唔差得過可愛 橡皮糖式防守勁到

整成隊04 Piston咪搞撚掂

守到對面唔過70分

我簡kobe

進攻勁唔一定防守弱過呢班防守專家

zaza
一腳整到你收皮